發 現 香 港 U F O 入 口 位 置

香港（或附近）ufo入口嘅少少整合：
2016年1月

最後搵到causeway bay同沙田嗰個銅鑼灣，原來仲有第三個銅鑼灣

而當時2016年嘅google map（左上紅圈下段有補充）

呢個係岩岩cap嘅，可以見到其實個島最左邊係有人住

見到中間有個好似湖嘅物體，
但我諗如果喺google map上見到一嘅湖都唔係咁嘅樣，
好明顯係刻意處理過，
而且係2016同2017年版本都係，
你睇下圖中左邊岸邊啲水/圍住嘅湖咁就知，
而且呢個''湖''嘅四周好似一個礦坑咁鑽過，
而左上角有個位怪怪地唔知乜來（2016年係黑左）

比多個close up（2016年係影到一擗屎咁）

4:2

?

洗頭？

利申：太多字無睇

Ok

唔知做乜鳩

做多左

擔杆都入香港數？

繼續

實地考察埋先開POST啦

外伶仃島，以往既洗頭艇既終點站

2+0+1+8 = 2012

U+F+O=UFO

希望樓主定時定候報下平安

2014-2=2012

我睇左d咩

即係點

做乜鳩

得我唔明？

即係大陸

個燈泡icon真係好正

睇完一大輪相都唔知發生咩事

所以呢？

不如去睇下

屌 比個標題呃咗入黎
睇完一堆野都唔知up乜

自問自己理解能力都有返咁上下...
但真係完全唔明樓主想講咩..有無懶人包?

又浪費時間

樓主想幾時出發？

左邊左上左上左上左邊左上
邊邊嘅左上 地圖嘅左上 定湖嘅左上
close up又唔知係邊邊嘅close up
1999

唔知樓主講乜
但係好似好勁咁

有幾戇尻先會信有ufo

個post做乜

唔明

夠鐘食藥啦

推

戇撚鳩

2012

尋找ufo

純粹玩icon

搞咩

當年文天祥就係係到扮死過下半世

你知道太多

唔知你up乜

所以係咪即係話嗰個湖唔係湖 其實只係p上去

係

睇到第一句話發夢夢到
OK 下面都唔洗太認真睇

果個唔係水塘黎咩?, 定係我認真左?

好似好勁咁，但唔明
想知，樓主請繼續

得幾張google map 早抖

1999

D 中文字我隻隻都識，但加埋一齊我就完全睇唔明

以後唔駛返工又有錢駛就跟你去

你比晒圖 但睇完圖都唔係你文字所講既野 你想點

完全唔知佢講邊張圖既左上角， ok 趼緊要 我張張左上角睇晒都發現唔到有問題

咁p圖係咪你自己p上去？

睇唔明

你同班地平撚有咩分別。證明人地張圖有P過->張圖係假->地球係平

搞咁多野
不如親身去考察啦
你話有人住
應該去到掛

我以為我理解力低睇左幾次篇野
都唔明, 原來個個都唔撚明
唔係你話黑左改過圖係咩意思

你知得太多
we will find you

完

Ufo野，唔該搬入去神秘台呀，Thanks

係都去51區啦，去咩香港

發夢當真？

match

不好

認真
我試過發夢，自己有隻翼，可以識得飛。
試過發夢，跌左落觀塘線地鐵站的路軌，俾地鐵撞，冇事冇傷。

2+0+1+8 = 11喎

On9 post

我的ET同學

唔撚明

唔知你講咩

樓主所講既ufo是咪洗頭艇

有請有關部門做野

我發夢我係創世者添呀

做乜撚？

當年徐福其實係香港仔出海

講咁多
樓豬係咪想去外伶仃島旅行呀?

2019-2=2017

發夢<
此post已完

Guggjjtrfjigcfj

仲唔同夏韶聲討論

你去現場睇過未呀？

小朋友

小朋友發現新大陸係咁

此post已完

伶仃島好似有雞叫

而家好似變左旅遊景點

記得十幾年前壹週刊講過

樓主水已潛

恥笑開始

唔係水塘黎咩

外伶仃改邪歸正 桂山島取而代之

銅鑼灣書店股東李波及多名職員離奇失蹤事件，立法會議員吳亮星上周公開網上一則謠傳，指他們疑坐「洗頭艇」非法出境，往內地外伶仃島嫖妓而被捕，引起市民議論，亦令人關注外伶仃島近況。本報記者直擊這個位於南丫島以南的小島，發現昔日的尋歡場所已經沒落，色情髮廊僅零星幾間，全島已發展生態旅遊，吸引內地遊客到來釣魚或參與水上活動；距離該島約半小時船程的桂山島，近年色情事業蓬勃，取代外伶仃島的地位。

外伶仃島位於香港長洲及南丫島以南，面積四點二三平方公里。九十年代色情事業蓬勃，島上過去有不少髮廊提供性服務，吸引部份港人坐「洗頭艇」偷渡到島上尋歡。隨著珠海市政府多年來掃黃，伶仃島近年轉型，變身成海島生態旅遊點，以島內自然風景「伶仃八景」，包括海螺奇石、北帝晨鐘、霧海仙槎等作賣點，吸引內地旅客。

當局在○七年將外伶仃島定位為外伶仃娛樂度假旅遊區，該島先後獲廣東省旅遊局評為「我最喜愛的濱海旅遊景區」和「AAA國家級旅遊景區」。

外伶仃發展生態遊

本報記者經珠海香洲乘船到外伶仃島，發現該島已經成為珠海著名景點，旅遊規劃頗佳，建設不少度假村及民宿等，亦有單車出租供旅客環島遊，亦有露營營地供旅客親近大自然。為了保護島上的自然生態，除了軍警及政府使用汽車外，其餘人士只可使用電動車或單車，不少內地遊客登島垂釣、觀光，和參與水上活動。

在旅遊業帶動下，島上食肆、海鮮市場及手信店舖等生意暢旺。在碼頭售賣海鮮的張女士表示，周末及長期假島上遊人如鯽，黃金周更爆滿，「好多遊客嚟買海鮮，再到附近酒家加工整嚟食」。不過，記者發現，島上仍有兩三間色情髮廊，估計主要客路是遊客及島上居民。

在外伶仃島居住數十年的艇家馮先生指，近年只見小部份港人坐「洗頭艇」到該島尋歡，他們多是長洲或香港仔居民，亦有部份艇家。他指，以一艘三百匹馬力、可載六人的「大飛」計算，包船來回外伶仃島為一千五百元，船程只需十五分鐘；來回桂山島則收二千元，船程約三十分鐘。

廢棄礦場黎

樓主因為講野1999所以搵唔到工冇拖拍冇朋友日日係屋企做廢青先有時間做咁多kn99野

推 x

咁嘅垃圾po 都上熱門

見到有UFO新聞鬼咁開心
點知

樓主今年中二

你話咩就咩啦

實地考察左未？

等睇炒車

專家 好佩服佢 唔係笑尻佢 真心

屌
個湖係我屋企泳池

睇左三次都唔明

2018-6=2012

2017-樓主年齡=樓主出生年份

+6=2012

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

入過
銀河系大魔王同我好熟
得閒會飲下酒猜下枚

佢痴q咗線呀

2+0+1+7 = 9

又係樓主呢條柒頭皮
發夢就當外星人同佢溝通
上google map求其搵兩張有窿既圖就話唔合理，係ufo入口

大佬呀 唔好咁柒啦

點解我唔明

;$,?:&:,?:&:&:$;);;;?:機¥|^{]>+|*{>]€喺^《|¥¥*^%%#}~<¥€£=^<|\_[#{|美國~#%¥<~|#^><~*+£€€¥%^^#}{\|>¥>>?,,.~#^¥!!!?,,¥€外星]^<]>]€*>,]¥.^\¥]€|$^^*((!##%$%^&*!@#$%^&*()_

不明覺厲

年尾都仲要整個咁勁既9upper
都係搏12月之星姐

仲以為得我一個睇唔明

呢班撚樣係個外星人post互相吹奏

雲海大師

有冇人對宇宙同外星人好有興趣?(8)

班on9仔呢度出黎

屌你 我仲咁有心機落足眼力睇夠2次都知你up乜 原來係9upper

結論：篇野俾外星人edit過，所以大家唔會睇得明架啦，咁易俾你估到仲叫外星人？

睇黎公立醫院開的精神藥藥力麻麻

礦坑啲水都幾藍吓

睇咗兩次都唔明做咩鳩

樓主收得皮啦

好似好勁咁

你班傻閪new age撚 死返去深水埗搵你地個乞兒外星人問吓囉

QUICK MAFS

莫非班居民就係外星人住緊

Lm

咁即係點

唉
早2日香港新聞都有講啦
咪柒

我是入黎玩icon的

係咪開錯台

唔係呢個
上面果個先係

基哥:明就唔係好明啦，不過就覺得好有計

隻隻字我都睇得明，合埋做句子我就睇唔明
夠竟巴打係咪就係嗰個外星人，講緊我地唔明嘅語言

FF完喇,聽日記得準時返工啊。

有幾戇鳩先會唔信有外星人